奶共阿聯酋航空要求台灣籍機組人員不能戴台灣國旗，只能戴中國旗

EK奶共奶到仆街，上次要香港機組人員不能配戴香港區旗後又一on99杰作(最後要求香港籍機組人員同時配戴香港區旗加中國國旗)，竟然話中共政府要求台灣籍機組人員不能戴台灣國旗:

EK乜改o左註冊地去o左北京呀?

及後，一眾台籍機組人員怒屌後制服部門暫時取消戴中國旗規定，但不能配戴台灣旗

原文:

有錢大撚哂

搞咁多野 托柒咩

唔畀剩係掛區旗，ek可能覺得區旗=港獨

在一個中國原則下 中華民國已經係ed
青天白日滿地紅旗已經唔代表國籍

沙特 同阿聯酋

兩個國家都係無文化, 思想落後, 只係靠石油發達

EK

台狗都唔係好得去邊 咩旗都唔撚俾掛就岩啦

中東堆產油國都遲早收皮啦,油價谷極都谷唔返去100蚊美金

台灣人成日笑香港係中國一個普通既落後城市,
點知台灣係出面連丁點國際空間都無, 邦交國只剩低 21 個
剩係識用台灣最美的風景是人, 人情味打飛機
最落後既城市根本係佢地

on9，人地用自己passport，你用火車頭咋，個passport code仲要同支那本野一鳩樣

我用 BNO 的

奶台人士太低質

公司政策，唔妥咪辭職

BNO只係英國遺物，你生個仔都拎唔到BNO

仲有，EK奶共唔係第一次，之前已經迫香港crew唔比帶香港區旗，屈你做中國人，理得你係唔係用BNO

BNO 俾唔俾到下一代
同關台灣有無國際空間咩事呢 ?

bno只係旅遊證件
成日攞本bno黎打飛機

支那五毛現形

EK奶共
星航就不嬲垃撚圾
始終都係國泰最好

罷搭